我想死，有無精神科醫生介紹？

好大壓力，成日都好想死。雖然之前都試過壓力大想死，但係通常過咗就無事，但係今次好似有啲唔同，真係一直都走唔返出黎。
我會唔會有可能有病，有無人熟精神病可以教下我？有無醫生介紹黎睇？但係我仲係學生，無乜錢，希望唔好咁貴。

有無人可以幫下我？我專登開account黎開post㗎

巴打唔好死，睇睇呢個post先
洗唔洗搵人傾下？

穩學校社工先，再轉介

會唔會打去輔導熱線傾下先好啲？

發生咩事呀？可唔可以講出嚟？

屌你，我睇到你個留言之後突然流馬尿，做乜撚野啊我。幫下我，我依排形住自己應該出咗事。

住邊頭

其實都係普通學業問題，可能你地會覺得無乜野。我成日都覺得自己好廢，成日都力不從心，好似做極都做唔好咁。可能係我性格問題，由係到大都會成日怪責自己，成日都唔努力，之後就後悔。

我好明白！我都試過係咁，對自己要求又高，身邊啲人又好勁咁，完全冇心機讀書，成績愈來愈差

其實我可能只係想有時間休息下，但係無辨法，啲deadline不等咁等住我，亦都係因為太多野做，搞到每樣野都做得好差，好憎自己咁垃圾。

唔好怪自己
自己盡力便足夠
如果有問題可以揾學校社工

讀緊中學定大專？

我覺得自己好似唔適合讀書咁，但係又好似返唔到轉頭咁，好想重新黎過。而且我真係好攰，好想抖下，但係一抖成績就會差，而且亦都唔想做freerider，就咁睇好似無晒方法，唯有死先可以有得休息。

大專

記住，困難總比辦法多。

樓主，一死就真係返唔到轉頭架喇！
記唔記得做過啲咩，或者食咩，會令自己輕鬆啲，開心返啲呀？

啲功課，不如幫自己訂個時間表先，今晚先抖下，再好好分配下啲時間，訂個計劃俾自己，幾時要做好晒啲嘢佢？

多謝你先，我暫時都重有理性，應該唔會死住。不過啲deadline真係又近又多，真係比佢地箍到抖唔到氣，個感覺好無力嘅同時又覺得自己好撚廢。

我嗰時就係幫自己set個schedule ，定咗目標
每日分散做啲做啲，冇一次過做晒咁chur

起度講啦，大家都聽緊呀~

多謝你個方法

多謝你地唔覺得我煩肯聽我叫春，不過始終都要面對現實，就係做project。
遲啲再係咁真係要搵個機會去搵醫生睇下

睇醫生多係食藥而且唔平
我諗你嘅情況可以先見下輔導員/ clinical psychologist 先

我覺得我最大嘅問題係太重視人地點睇自己，成日搞到自己好大壓力，驚達唔到人地嘅期望，可能係父母、老師，甚至同學，唔想人地覺得自己一無是處。但係奈何自己真係真係能力有限，成日都做唔好，不停怪自已。有次試過present完，返到屋企諗返覺得自己做得好差，無啦啦流馬尿都有

多謝你不停覆我，我現實無咩人關心
有時真係突然好灰，想搵人傾下計都唔知搵邊個。我都覺得應該搵咗輔導先，如果真係太灰又一直走唔返出黎先搵醫生。

巴打撐住 生命可貴呀
真係就唔住上連登睇下啲人撚下狗 之後再振作翻
利申：大專撚一名 deadline 就到成堆野未做